又達哥，又伍公子，又大J，批鬥完未呀？

幾時到老蕭，陶傑呀？